有無美國留學生？

前幾日咗學 重未識到朋友 唔知係咪錯覺 啲人見到我係亞洲人就唔想同我一組

Kent state

唔關事嘅，你唔好怕醜， active 啲就得架喇

加州撚

讀左成年都冇乜朋友

間嘢好廢 中學gpa唔夠搞到咁

我成日都好驚group discussion

我都好驚
我用廣東話討論都已經冇咩講 仲要用英文

樣嘅問題？

我想tran去osu

係咪唔同state唔同 未試過 d人見你asian仲開心 佢地覺得asian好叻

Ohio係一個唔咁diverse既地方
KSU Asian 1.4% (333人) 唔計 foreign students
去CSA睇睇啦 ()
但係通告用簡體
要有心理準備

我嗰科無乜Asian 全班白人 對住佢地好想死

入Hong Kong Society 應該間間大學都有

我嗰間應該無

你有冇主動同人講野先呀

有呀 成日都有啦 之前有人問我識唔識Instagram

冇asian先好
出去讀書到頭來又群埋亞洲人咁你學到乜

我群咗兩年白人 好辛苦 人哋根本就唔接受我

啲人成日話群埋asian 有咩用，係出面浸過既人就會知 學術上係可以同白人交流，但生活上同culture 唔同，係冇辦法夾硬融入人地，除非你係abc
就算你英文幾叻，你係香港長大再來到英美國，你friend 果啲會傾心事同玩果啲都唔會係白人

所以樓主，你唔需要逼自己融入圈子 做返自己，啱嘴型既自然會frd, 咁先吸引到舒服既圈子 當然都要講緣份，果區冇乜香港人就自然難啲

基本上都係百分百愛國團體，長期俾中國大使館 Mon 住

不過你香港人, 你接受到自認同中國人血濃於水嘅話，係叫有多個照認嘅

照應